簡漢鋒 尋人啟事 西藏失蹤

本人哥哥名簡漢鋒於六月八日香港出發去西藏 一直同家人聯絡直至六月十八日 之後失去聯絡 他最後出現係納木措 如有人見過 請與本人聯絡 如找回他 重酬答謝

身高175cm
年約29歲
身材 中等

推

Pish

pish

push

謝謝大家既幫忙

Push

有冇聯絡入境處？

有 入境處話無回境記錄 大家有無西藏既朋友 知道要怎樣做才好？？ 好亂

求求你地 有無佢同事可以幫手聯絡到佢

天葬

輕輕推一推
幫到就幫啦

幫推

推，望吉人天相

幫推， 祝早日尋回，如果尋回也請啟事 謝謝。

謝謝你 好擔心

知道 己經失蹤多時 如有朋友在西藏 可否幫助？？？？？

一世人得你呢個丫哥 見字 求下你快d反黎

有無人識得佢？

你有冇佢微信/QQ/大陸手機號？事到如今拎呢堆資料搵上面求助啦

港人入藏希望安全啦，佢六月八出去，果陣應該仲係安全架

.

沒有佢大陸號 已哭成淚人

六月十八號last seen依家先搵？
佢去納木措應該得一兩間旅館可以住，你上網搵下啦

去公安局報左先啦，比定資料上面幫你搵
但係要有心理準備

知唔知佢之前住邊間旅館
搵左佢係大陸既聯絡電話先
係咪同人拼車去左阿里
有無佢拼車既聯絡資料

有無同你地講去西藏邊到？
阿里定林芝？
阿里地區無記錯係無人區黎
即係唔會靠信號搵到佢

睇下佢google最後有冇佢記錄

好似上次滑翔失蹤果次咁樣朋

唔係好明 是不是入去佢個gmail?

佢唔識揸車

入佢google ac,入google map

詳情你要 google睇文

拼車即係夾份租車，會有埋司機

一係試下由拉薩開始搵左先，d人會喺果度開始夾人玩

旅館有notice board俾人貼告示招人

十幾年前去過，唔知而家點

留個tg，我應該有frd幫到你

入過藏
係d敏感時期真係好嚴
你係境內邊度黎 邊度出都要填資料
好似去左軍事區咁

PUSH

落草為寇

試下搵薯伯伯幫手

有冇多啲資料 例如旅行路線 最後一刻係咩地點等等
人在西藏 希望幫到你

剛剛終於知道係邊個旅行社 但聯絡唔到人

邊個？

ig:pazu
雖然而家好似唔喺西藏
但出過西藏書+西藏開左CAFE
快啲搵佢幫幫手~

最後係納木措

謝謝你 感激

幫唔到d咩，只能夠幫推po 同幫你哥哥祈禱

有冇直接飛過去揾

西藏旅行一係拼車一係john local tour
local tour既話 香港人好大機會係kfc側邊個間國際青旅報團
同埋香港人係西藏可以住既酒店/青旅都好少 好大機會都係kfc側邊個間
睇下有無方法搵咁人幫你去間青旅問 eg.樓上有人提過既薯伯 不過好似幾日先球4你email

我都去過西藏，可以試下去大陸果D貼吧問，如果有熱心人士可以叫佢幫手喺青年旅館貼張紙尋人，或者問下當地旅行社幫唔幫到手（課金），因為旅館10間有9間都唔洗登記，搵旅行社可能搵到佢join過既團，我諗你阿哥都唔會去左太遠，因為太遠要有邊防證先可以去，最壞打算可以問拉薩醫院，得一間

係咪俾公安捉左?
搵議員幫手問啦....

以加去睇飛機票

去到慢慢適應
唔係好易高反

可以幫手提供聯絡資料嗎？

請問拉薩醫院電話幾多號上網果d唔work

係！你搵風轉咖啡館！佢係拉薩開左間Cafe.

佢係一個人上去？有冇同你地講過有同行人？
冇講幾時返？講真，18/6到今日都成三個星期。
由拉薩來回一轉珠峰底，揸車三日，就算踩單車都係兩個星期。情況真係唔多樂觀。

幫手推

我覺得最基本樓主要厘清2點
第一 拼車定報local tour
第二 住酒店定青旅
因為受香港人住既青旅真係唔多 如果係住青旅同報local tour
個範圍已經縮窄好多
樓主有無印象阿哥有無提過
可唔可以登入到佢電郵睇下有無預訂記錄

6月28係拉薩神湖酒店check out之後就應該6月13號返香港但佢冇上到機

祝你哥哥早日平安歸來

628 613走？

sorry 太緊張 630機票 無上機
628離開酒店

樓主
建議你將所有知道既資料list哂出黎
如果唔係好難去幫到你

大家請到杜汶澤facebook page去睇下已經有尋人啟事 如果有啲咩最新嘅消息可否 在facebook回覆

推
希望吉人天相🙏🙏

幫。pust

報咗警/入境處未？

報左

雖然唔想咁講，但可以考慮係微博開post問，記住+hashtag ，但要有心理準備有中國人係到攞境贈慶或更嚴重

我係你哥哥嘅中學同學 我同另一位朋友（都係你哥哥中同）想聯絡你 希望提供到協助
請add我TG
我會再俾我地嘅聯絡你🙏

add 左 感激

Push

有無話本身29 30號係住邊?

連登神探

想問下係咪
18號最後聯絡
28號酒店check out (確定佢有check?)
30號飛機但確定佢無上機
會唔會識左班人 坐火車南下 玩住走咁

推到搵返

佢26號聯絡過我，個時我仲係西藏

樓主係咪你呀哥？

薯伯FB話搵返啦

你tg我講please

幫推
吉人天相

無話搵到喎

多數講左d唔應該講或者睇嘅野，去公安問下啦

咦，我頭先睇佢係出了個post話搵返，安全
然後仲提人出門要保持同屋企人聯絡

我都見到
咁而家姐係點

又冇咗啦個post
咁先頭痛

好似有內情咁

幫手推
祝 安全搵番

呢個？

樓主可否交代一下

[踩去西藏]四千公里的單車流浪日記 Live
有位香港巴打正好騎單車去西藏，你可以問下佢願唔願意幫手搵下？

搵到未？

好大機講左唔應該講既野俾人扣留啦

遲早會拍片認罪

你有無tg?

係生係死都俾少少回應 有冇最新消息 推一推先